[求救]PDP認証失敗 AIS Sim2fly

而家係東京用緊Sim2fly
佢個網絡無端端由SoftBank變左docomo
之開開safari突然之間咗話PDP認証失敗
上網搵咗好耐都唔知點算
有冇巴絲幫幫手

燈到上唔到網

大B又燈

屌你地

試下 lock 個台去 softbank

上到連登咪得